[港澳服]怪物彈珠約戰區

見冇人開 所以先開個post
有咩要幫手打 可以上黎依到搵人幫手

我ID:189,750,956

都無人玩啦 咁鬼難抽英

開撚錯台咪冇人開囉

仲有冇玩?
一齊打

買多左張Gash Point 1500益巴打
不過只適用於香港澳門區 - 怪物彈珠

有興趣請tg HXAir 出價